屌你老母十一你就對學生開槍 721就掉頭走

尋晚睇撚完個龜縮盧偉聰出黎講果幾句廢話真係嬲到打爆mon

屌你老母
721 見到百幾個白衣人拎鐵通就話睇唔到有人拎武器
手足拎鐵通就話我地手上有致命武器

721 兩隻狗落到場覺得受威脅就係掉頭走
十一覺得受威脅就近距離對手足心口開槍

當年呀賊王葉繼歡拎撚住支AK 同你班狗駁火都係射腳
屌你老母你而家射心口係想攞命係謀殺呀
左手拎住支長槍但就抆支真槍出黎對住手足
你唔撚係謀殺係乜野！
仲日日大大聲講最低武力
我低你老母呀